SLEEP IS FOR THE WEAK

冇4點都唔好開post啦

咪係

n 賓你今日4點開啦

real

樓豬sleep 左

樓豬is the weak

so week

樓主好撚weak

有種聽晚凌晨9up

樓主weak

rubbish

OK

N_Ben=拿樸迪

mud

we fd

珍，一樣貢on9